如果可以超越未來過去你會唔會去？

假設去到未來過去都唔可以做所謂改變歷史既事
咁你會唔會去？
我地成日話有時空旅行就好，其實係咪真係咁諗？

去到未來，比你知哂發生既事，咁你繼續生存其實仲有冇意思？
回到過去，經歷返以前既時光，或者會有一番風味，但亦有可能會刮花你既回憶，所謂回憶總是美好，再經歷一次，記憶、感覺可能會有所變質。過去既過去、後悔既回甘、美好既鑲起，會唔會更好

狗衝去買六合彩啦重望

認真答你
我一定會去，即使只係可以觀望而唔可以做其他都好
我成日覺得只要做到時光旅行就可以解開晒世界上一切嘅謎團
到底尼斯湖水怪係咪真
水門事件又係點
馬航到底去左邊
世界上再無野可以瞞得過自己
如果去未來就可以知支那幾時滅亡

巴打幾有探究精神
btw去到未來見到香港周街殘體蝗語我真係會暈